## 1.Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Це функція яка знаходиться в обєкті і виконує певну частину коду.Методи використовуються в середені обєкта щоб не засмічувати глобаную область видимості.

## 2.Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

В такому випадку значенням може бути: прімітивні типи даних(число, рядок, Boolean, null, undefined), функція масив чи обєкт.

## 3.Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає що в самому ПК створюється місце де буде зберігатися посилання на зміну яка містить сам обєкт.